想識樓下收銀女仔

是咁的,小弟係1個月前見到樓下759有個收銀女仔,本來對佢無乜感覺,

但係日日經過都見到佢開始留低印象,近日個心都成日諗住佢,好肯定對佢有好感,

咁我呢幾日就開始日日都去759買野,希望佢會留意到我,想問下巴絲打下一步

應該點做好 我怕太唐突會嚇親人,希望有巴絲打可以教路,萬分感激

問佢想唔想試下腸仔經過雙蛋

就咁同佢想識佢啦 你行黎行佢有咩用 得就得唔得就走

如果直接問佢可唔可以做個朋友 然後交換電話咁樣好唔好?

由打招呼開始啦 一開波就抄牌好易食檸檬

我會每日都上黎update下

聽日咁做先

加油巴打

Hey I just met u
And this is crazy
But here's my number
So call me maybe

買多兩次嘢 每次買完同佢講一句閒話令佢記得你先啦
除非你好靚仔唔係咩做個朋友收硬皮

邊間？連呢個都唔敢講勇氣有限